港鐵我屌你老母咩

狗鐵我立即屌你老母！9點半上車，而家仲係個狗籠入面！

慢慢啦ching